的士司機過左海就唔識路？

成日都要港島坐的士出九龍
次次都唔係繁忙時間同交關時間
但十次有九次都話唔識路要帶路

我去奇怪地方都算
次次都係去旺角
甚至朗豪坊都可以話唔識路
心諗我唔識渣車都識去

點解d司機一過海就變左唔係香港人咁？

等你識渣車再同你講

用腳行同渣車去係兩樣野，好多時明明見到都兜唔到過去

同埋可能D司機係PART TIME

call 的算

uber la

朗豪坊都唔識又真係離諳啲

去就去到但驚條路唔係你平時行開會嘈

你問條的士佬考的士牌係咪有分香港同九龍兩份卷？

港島的士特別大支野

你識去咪叫佢揸落路軌 剷上行人路囉

以前唔明點解有分港島車/九龍車
入行後先知港島雖小但啲路錯綜複雜
九龍新界地大脈搏但簡單而行

所以專跑港島嘅司機唔熟九龍新界是正常
而九龍新界車怕跑港島也是事實
師傅話有港島單尤其半山嘅一定唔接

利申:九龍新界DC9

我就邊度都去 從不拒載
最多用衛星導航 行錯路就收順啲
通常都過到骨

自己揸車唔同的士

自己行咩路去都得 的士行錯小小已經俾人屌兜路

唉！同意
同埋自己楂車遊車河同楂的士係兩回事

真係做過先知呢種壓力

市區渣車唔係咁易，錯過左個路口就有排兜

認真po?
似係dc9口講唔識路 但又唔想親口拒載 叫你落車，想搏你自動話算數我截過另一架的士

呢個真呀，渣過車就會明

單白雙白
不准轉左轉右
扮死車嘅入車場車龍
扮車龍嘅死車
無喇喇停低上落客嘅小巴的士巴士
無喇喇停低上落貨嘅車
你為咗保持前車距離（以便應付以上不測）而突然從隔離線 cut 入嚟嘅車
突然橫過馬路嘅行人單車手推車紙皮車

漏咗左攝右攝26

點解唔call Uber 貴少少 但車舒服 又有禮貌 最緊要識路

我都想知點解佢地識用call的app唔識用google map

的士司機係幾時都唔識路架，
成日試探你行邊條

我反而覺得港島路容易d
基本上區過區一定上東廊告士打道 搵岩出口一出就係
相比起九龍
港島可選擇既路唔多 唔需要諗
利申 九龍港島dc9